屌你老母又政治目的抹黑你檢測？

我想問抹黑完你我背後既人可以選特首奪權？ 你話你美國佬兩個黨就話抹黑對方奪權姐，係唔撚係都係鄰國決定抹你做乜撚，要講就講有人嘗試攬炒香港